Maar hij was zich er door mevrouw Bennett, die verzekerde hem met enkele asperity dat waren ze zeer goed in staat zijn om een goede kok, en dat haar dochters had niets te doen in de keuken.
Hij smeekte mij dat haar ongenoegen.
In een zachter toon ze zich helemaal niet beledigd, maar hij bleef verontschuldigen voor ongeveer een kwart van een uur.
Hoofdstuk 14 tijdens het avondeten, Mr. Bennet nauwelijks sprak; maar wanneer de bedienden werden ingetrokken, hij vond het tijd voor een gesprek met zijn gast en daarom startte een onderwerp waarin hij verwacht hem te schitteren, met de opmerking dat hij leek erg gelukkig in zijn beschermvrouwe.
Lady Catherine de Bourgh's aandacht te besteden aan zijn of haar wensen en het respect voor zijn comfort, bleek zeer opmerkelijk.
